造完愛·回家!!! 一雙腿張開可插隆! 一碌蕉隊不會超痛!

造完愛·回家!!!

一雙腿張開可插隆! 一碌蕉隊不會超痛!

我與你褻玩, 性慾障礙也被暖流解凍!

手牽手西隆都放鬆, 啲精子親手每天捐貢!

同叫著插著, 我若有洞你定起鬨, 屌到西痛!